(美國) 特朗普盛讚「極左」候選人

根據新唐人報導: 「令外界驚訝的是，已經連任10個任期，來自紐約州第14區國會眾議院的民主黨團主席喬•克勞利(Joe Crowley)卻在初選中出局，輸給了28歲並首次參選的社會主義者奧卡西奧-科爾特斯(Alexandria Ocasio-Cortez)。 極左勢力分走民主黨的蛋糕，美國輿論對此頗為憂心。」

不過, Alexandria Ocasio-Cortez雖然係極左侯選人, 但卻反被Donald Trump讚賞: Donald Trump讚賞她充滿活力 (a lot of energy).

Source: ABC新聞記者Johnny Verhovek

Johnny Verhovek
‏@JTHVerhovek

Trump on Crowley's loss: “Last night we had a great evening...we were winning left and right.”

“One of my biggest critics…Joe Crowley, got his ass kicked. By a young woman with a lot of energy."

6:02 PM - 27 Jun 2018

(其實有好多極左都係支持侵侵 )

極左極右相繼上場，拉開政治光譜
玩死一班嘅所謂「中間偏左」同「中間偏右」，但係其實都係實行同一讓嘢大財團利益扯線公仔騎牆派
將政治變返做政治理念，而唔係利益
何嘗唔係一件好事？

「中間偏左」克林頓+「中間偏右」布殊

George Bush
@GeorgeHWBush
Special visit today with a great friend -- and now, a best-selling author. Luckily I had a freshly laundered pair of @BillClinton socks to mark the occasion.

1:58 PM - 25 Jun 2018

Last night we had a great evening

民主黨濫用傳媒勢力做fake news係美國已經係人所共知
全靠侵侵喚醒返美國人佢地先知自己需要做乜.

當敵人稱讚你的時候 你大概是做了甚麼傻事了

小布殊當政時, 好多美國傳媒幫佢

奧巴馬當政時, 佢仲屌班傳媒吹捧侵侵

有無人講解下佢有幾“極左”

單講一點: 佢支持開放移民政策, 更認為應廢除移民與海關執法局(ICE)

(成班民主黨「中間偏左」大佬, 都唔會有膽公開支持開放移民政策 )

呢個立場難怪贏，係左膠界入面呢個先係主流信仰

"佢支持開放移民政策, 更認為應廢除移民與海關執法局(ICE) "

咁美國死撚得

President Xi is my good friend

左唔係指佢的Medicare for All，Public colleges tuition-free同對Finanice Sector有更多管制咩

好多極左膠憎民主黨高層多過特朗普

Bernie or Bust

洗講咁多，淨係叫自己socialist 已經夠far left

有啲似Bernie路線，可能換個新人走翻舊路

比著係以前, socialist 根本係美國天敵 俄羅斯政府亦係美國天敵

但而家美國已經變撚哂, 極度分化.... 而家不少美國民調都顯示越來越多共和黨粉支持俄羅斯政府與普京 , 民主黨粉接受 socialist 都唔奇

佢之前係幫Bernie打Primary的